曼城用心良苦 係獌狗傷口上灑鹽

我讓路比利奪冠，你吹咩49000